關鍵時刻必須堅守議會戰線

1. 全體委任派議員即時總辭
2. DQ4留低等被人大DQ

DQ可恥

留番DQ4係度激死中共

委任派唔敢總辭，下年準備全部亡黨